有無巴絲打起大圍恆生排隊

個呀叔真係噪到想毒啞佢

有 仲見到陳奕迅

古天樂排緊最前

勿相認。。。

真係倚老賣老到極限